請問連登可唔可以開個記者會幫荃灣俾黑社會斬果位兄弟?

有d野應該做呀?

推，希望巴打早日痊癒

推到收錢出黎做野既全部半身不遂

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

推

當時人想唔想先？

未知,都唔知有冇人聯絡到佢,如果聯絡到佢既人請通知聲,等所有人知道仲駛唔駛幫手

Push到比事主

我就記得佢係唔想張揚身份嘅